以前成日攞扣你分黎搞笑，睇黎好快無得笑

好快到香港啦